得罪講句，gal gadot真係屌打乜撚野一桐G

波台手足點睇

pic

是旦搵幾張相都屌打隻臭g

agree

正到

求片
有條片係gal gadot 扮女友
第一身視點
勁好j

我戀愛了

好撚正
之前去打仗嗰陣唔知有冇

鬼妹黎講好撚樣衰

on9

屌你咩咁都好樣衰
成個hollywood有d導演都重口味 得你正常？
你食開咩好野不如分享吓

鬼妹黎講好靚吓嘛

手足平時食開乜野質素

我會戴VR同佢過世算。。

好正

可惜係iPad

娛圈數一數靚

正皮不解釋
條腿同正美條腿可以一戰

生完仔有奶水應該漲返d

氣質

迷g黨唔敢入黎

又一個零負評topic

公認女神

推

依家成個腦都係wonder woman點算

人種都唔同

物種唔同
一個係 _
另一隻係 _

真心靚到一個點

好仆街

鬼妹計Emily Ratajkowski好似正d

百大美人好似頭10
以前ff 個時同han 個條線已經好鐘意

結左婚啦

以色列人嚟講，Natalie Portman屌打

女人味又SEXY又夠可愛
生左兩個仲KEEP得咁好

有冇人覺得佢把聲老牛

J law 仲正

初瓏g 點睇？

same..